未來香港獨立後應該海外建國定原地建國？？

中共可以倒台但中國人唔會，因為打仗支那報大數等等，所以十三億人我將佢八折，都有八億人口，如果要原地獨立就要幫埋廣東獨立，作為屏障隔絕支那人，如果海外獨立就建議喺海南島買地，隔個始終安全啲，同埋可以發展海洋文化，但基建要由頭開始

仲有第三條路，就係搶新加坡地建國，新加坡就趕佢哋去香港

連登鍵國好啲

你搶到先算啦

我覺得一定要原地，海外建國可以搬得走成座獅子山去新國土咩？我哋文化離得開呢個地方咩？如果全香港人要離開香港就冇咗建國嘅意義。